[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2822)

2822

慢

腳針

696冰角ok?

咁快就針

JUMP
秒GOAL半細定律

禁屌到

飛腳-6c

腳俾人屌到

仙台差D入.....差好少

9買大注前鋒 0/-0.5

叫半大
FOLLOW ME

仙台又中柱

半場角大

唔要差D

臭腳半大針

上天台未? 我買啤酒

696半細gel

半大比狗買

唔好咁坦白得唔得

爆角未

我認我係

陣間神戶有冇人買

中你老母？

腳快入

696半細

神戶換左教頭終於強陣 穩

屌你老母鋪撚鋪都假希望

秒GOAL半細
咁你入果一黎做乜呀屌你老母

買左角大

696 7777

買左半細 代表輕鬆

唉

熄機訓覺

上星期換左啦喎好似又係呢句

派我呀屌！

水手GOALLLLLLL

[black]未？[/black]

臭腳馬上入球！

腳

好揀好玩咩

食屎啦

想陰人

馬刺唔晉級我放針

派乜撚呀

訓啦_頭

d小學雞戇鳩當有趣

腳5c -5

5c腳

系

派個面包好嗎
早餐都未食

腳1:0

臭腳入波！！！！

兩場半一撚9

比人hack sorry

比人禁屌定律
半大差一粒

出到線咪又係俾拓40

又禁屌比人入

0-1飛腳

客隊日

唉

半細

定律黎

大阪！！！

水手半細

古sir反底了 全中

臭腳有黃義助開平手真係派錢波

個個都紅色大字

即刻輸返兩分

維他奶刷角啦

6c腳

半細半細

腳同696入多粒

飛腳次次比人讓都贏

半細2x1

696 10.5細

橫濱水手入波好唔好

輕鬆

屌到無力

唔屌了

今日唔賭馬

腳goal!

唔會

腳半8先

賭呀

腳-4c

腳半大呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩場派錢波

同路

讓人wor

神船x東京 有冇同路

琴晚睇佐孟買酒店

好撚好睇

想請問696半大未?

水手咪再刷

兩場半大未

唔會大到

有冇咁好睇？

正？ 諗著遲啲睇

2個鍾無悶場

仙台半大準備

696半大我自殺

Gchi

仙台半大是夢嗎

賭馬好過
賭波比狗賭

兩場神奇半大好無

1點 全北汽車 讓球主-1 係咪抵買 有2.57

水手入未啊？

今日馬仔 頭場不gay

算啦

我

飛腳手足

腳7c-3

神船+人妻

角大派錢都無買

角細飛腳爆角
笑4

腳8cc

8c

仙台CUP未

角大2x1

8c -2

REAL JUMP

要前鋒

半和jump？

腳同696入多粒先穩陣

贏了

不gay

不gay goalllllll！

MEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

摩粉

半大驚險收錢

仙台

GOALLLLLL 仙台 CUP佢

cashedddddddd

仙台維加泰 1-1 大阪飛腳

臭腳半大！！

696 8

唉
臭腳反而半大

派?

臭腳奇跡半大呀

仙台半和

都話左隻閪腳

仙台cup呀

腳真係次次都比人追

屌你咩仙台咁撚樣都入

我了

696最快入波

696半8全10可以嗎

不了

正宗遲來先上岸

加油手足 我尋晚針左12k 今日都要追數

秒goal唔半大定律黎

半客針

飛腳半8 gel得

lm

買咩

東京

腳同696快入

勝利船大船準備啟航

今日得到同樣快樂？

大角日

NMB起水手果場唱緊歌

有冇 全北廢車同路

次次都死 今次前鋒

呢場文武

Link?

神船 松本

定律又中

比馬,天鵝 岐阜 有無同路人

東京 前鋒 比馬

人棲對家 長追

360

冇時間解釋了，松本盤串全北win 2x1

贏埋

天鵝有無同路

信心注

不死鳥

踢8場 入得一球

行過路過萬勿錯過

無人要東京？

正常

針晒了

有無手足又信多神船一次

讓得太少

無錢跟
心很痛

日本波邊會讓咁多 松本俾前鋒半一穿盤 完全唔夠打

下場買咩

東京呢隊西波 羅賓漢黎

半一都少？

半一高水 贏波有半格

有，半主了

閪腳似輸

飛腳9.5gel
無買10.5

我覺得主場起碼讓一，d人見到個盤半一即係win就有錢收一定狗衝，大熱回飛必死

696盤 696x飛腳2.5s 神船10.5s

腳9c-1

999999

係既但買過松本 完全被㩒屌個隻

東京1c

無博高水10.5

托利斯中柱

有冇東京手足

不死鳥比人禁屌

有無神船 手足

不死鳥半大已死

696 999

有

仙台禁屌 gel

腳入未

出都冇出 中咩柱

6角平手盤穩贏了 gel定

船半大

比馬中楣

水手就入

閪波太多 波post手足針到玩尻報中柱

10c

入未 696gel

人妻-10c
腳-1c

仙台 696 上呀

仙台中楣

11c
696 高水角大easy cashed！

比馬禁屌人妻

12埋初盤關晒

FC東京
鳥棲沙岩
岡山綠雉

12c

696 gel得, 禁區手球冇12M

黃義助差啲

日職角大合埋眼買都中

船半大又jump

琴日櫻花先閪撚完

不死鳥入波啦屌

比馬手足齊上

水手係咁刷有閪用咩
入波啦

696 禁區手球 , 踢跌人都冇12M, 黑到

橫BIN手足可以度下場

神船禁屌

7x1半和cashed

比馬冇人買

金槍六十goalllllllllllllll

水戶半主jump了

春花秋月笑到

仙台狗睇黎又想輸 咁多中龍都冇用

潘狗又羸

船半大24

黃義助3碼唔入

0:1前鋒

比馬扮禁屌？ 禁屌唔入

前鋒

潘狗 田 笑死人咩

垃圾

神船又爛

屌
神船廢到

川崎 1：0

神船又沉

好波1:00最快輸既就係廢老隊

船又贏 穩到

又比人入先 廢閪船

神船反底

比馬角呀

買幾件廢老真係

星級陣容 但成隊都送分

仙台禁區內抽射高出

前鋒輕鬆到

紅鑽差啲

3件最後生兩件都35
打毛咩

秒GOAL定律
JUMP得

水戶禁屌

幫手叫比馬角

上輪日職好似八場細波

3點先開波

水戶半主easy jump

千葉半大又死撚左

不死鳥半主
前鋒半大
東京+比馬半和
立即抽一位手足含
頭十抽一

前鋒有冇得入多粒？

LM

me

千葉半場無兩粒成隊斷腳

好想含

我要含

4

Lm

東京 比馬入未

邊位手足鳩up神船反底..

臭腳入佢

閪腳2碼刷柱

東京又爆角

爛船已死

前峰又半細

人妻-7c

無即場等於爆角

預測8c ft

比馬想點

日職日穴齊心全細 正氣

垃圾波

比馬不死鳥入波 頭十抽一派精

7場1點場 而家得1個入波

仙台好撚廢

C 兄唔打算抖下

水手1:1

696屌你老母唔開半大
抵!

兩場平手和晒

輝人 goallllll

696同臭腳

入波未 射中左咁多球都唔入

琴晚佢反底了

點解川崎無角

職賭...

屌你老母696

呢場買郭能

5場得呢場無... 淨係買左呢場

角大已死

東京仲唔入

還我文武血汁錢

水手反底

船半細 屌你老味

腳同696入波抽人含

場場贏 唔使理你啦

星期日 10連中心水list
1.696❌
2.臭腳❌
3.比馬fg
4.不死鳥fg

比馬係撐4禁屌之點 咁barcode都冇

頭輕尾重嘛 下半刷架啦

ho ball

玩斗財星點買

抽左未？

水手快手2-1救我

屌你又睇唔到你水
JUMP

一放到底

半細gel

潛左去馬爾代夫了

696快d2-1 飛腳頂住no goal
神船10.5s樂觀 前鋒唔會刷角

人妻5c -5c

星期日 10連中心水list
1.696❌
2.臭腳❌
3.比馬fg
4.不死鳥fg
5.前鋒10.5b
6.前鋒9.5b
7.前鋒8.5b

唔記得補番

波post假派係正常 真派先post上黎好啲

THANKS

仙台入波紅格 上啊

投注戶口號碼:
XXXXXXXXXXX
「投注區」使用指南
登出
姓名: XXXXXXXXXX
結餘: $ 0.00

無人派點賭?

仆街 我個比馬平手
破燈好嗎

維他奶上

松本入未

感覺神船下半場好多角

告甩左

冇acc no.點派俾你？

撞到咁

買左10.5小唔想驗腦

炸左

不死鳥唔入波 降班啦

賭馬都炸

前鋒不嬲唔多角 係亞冠個場痴左線姐何況仲要領先 賽前專登開高半個盤

第二場14P 炸

人妻6c -4

半和cashed

留tg ok?

前峰垃圾

日乙又和

飛腳半大全細撚狗

秒goal 半細又中

gooooooooooal

神船快追和

Bill哥

屌2c
10.5s針

7c

好緊張 準備收3注

求人派俾你仲要求呢要求路咁麻煩
係就係度俾no.啦

我呀求你

松本入未 屌

臭腳唔贏輸埋去thx

29098765

696同腳入

日假賽事全細半和簡直係派錢

屌呀 船

預測696臨完場會入多粒開客客 飛腳1-1ft

0-2

02

前鋒2:0

0:2前鋒

川崎前鋒456 好波!!!!!!!!!!

廢船

10.5s穩了

前鋒半細jump

船

仙台21 ft ok?

留tg ok？見你係咁求派想派你了

又沉船

沉
船

神船買大仲好入球同失球都有保證

投降 唔賭船啦
個個星期都輸

屌你咩仙台10球中龍入1球

信連燈 買對家 得永生

3x1 兩場平手盤臭腳696和緊 得前鋒贏

分一球比東京啦

東京-3c

前鋒串佐松本 快

好波最尾一千都買廢老，半個月輸左50k

入左一千啦

696會輸埋

神船永久blacklisted

仙台 半2全2

買對家咪得囉

屌你老母陳7朋友隊輸緊2球

好買唔買買廢船

支持 16射10中都唔入多球

贏幾多

爛船

696輸成咁
和波講唔通

3場買左都係大波細角 細波大角捉中路

神船讓人又死受讓又死 信親都死

贏埋咪通 日假

水手cupped！

見到有巴打吹奏勝利11人 咪買下
都係輸

696

696輸埋

主場有受讓我冇咩買，一買就伏到應

松本叫爆

29088765

水手

屌 696

屌你老母鹿島鹿角

不死鳥唔好死啊

邊個再吹奏廢船我就祝佢全家平安

4場都細波我報警

...2.5s

水手CUP!!!!!!

696又撚賭仔

一早話撚左水手會cup

未來人

磐田x鯨魚 有冇同路

飛腳唔差在輸埋

多謝你呀手足 好滾動
tg@john2432

好波呀屌你老母本身買水手走去買廢船

人妻7c-3

好彩係2x3收返3分一 on9

696入波

連針 要抖了今日

收唔到
是咪入錯

松本半場一粒先

696 250倍反cup

2019仲有人買696強陣

幾撚狗 有即場 細角 無即場 大角

696 90分鐘2比3得唔得

又黎2X 萬

696追和我食屎

上樓的機會來了
Allin

沉曬船 係水到好凍

屌你老母696撚手足

你一開始用2/3 嘅錢買2串1咪得
點解要2x3

神船追和我食兩舊屎

入左都話收唔倒 大貪到你
一係你post登入個版面出黎睇下有冇一千蚊囉

696返屋企瞓啦 成場比水手屌

水手禁屌到個盤變0.7 隔三分鐘就2-1

仲以為買左水手要針
臭船10.5S頂住

水手全場禁住打，贏唔到講唔過輕鬆cashed

696和波可以嗎

東京 比馬俾未

飛腳個場開平手盤搞笑 馬會回水

松本半客針

水手盤力頂
2.5/3cashed

黑呀ma大哥

召喚 suis 有冇買696？傻鳩

1:0

今場出小白 villa都輸。隊波無得救
真係要改善下個後防先走得遠

仙台入未 禁屌成場都贏唔到

飛腳頂埋no goal thx

入多一千試試

久保goal

比馬入未

東京一陣先入得唔得呀

未知 但我諗都有千9 如無意外的話

主場有受讓真係好危險

TOKYO HOT 1:0

船都輸左啦 696 贏輸都無所謂

東京入佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比馬入啦屌

執得黎，兩廢佬都退休啦

仙台絕殺

696同腳都入，ok/

飛腳頂住 696追和 信念

下場啦高蛇

場場角大

好聲好氣同你講野 又做埋d小學雞野 傻仔

叫你post版面呀 一千又一千

日乙半細真係收息波整條4串1半細都有2倍幾

垃圾不死鳥 降班啦 波都唔識入

腳輸埋

2場都比人反CUP
ON99

飛腳西埋

2:1

696求 追和都好

goalllllll 仙台

星期日 10連中心水list
1.696❌
2.臭腳❌
3.比馬fg
4.不死鳥fg
5.前鋒10.5b
6.前鋒9.5b
7.前鋒8.5b

我屌你老母兩場絕殺

馬會精選全輸

兩隊都反cup

屌你老母696x仙台 仆街有冇咁撚黑

2場反CUP

On9屌又輸埋

仙台!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講下笑姐

閪船又撚

係呢D次級聯賽搵D老咗，又係踢組織既球星返嚟真係無用，班㗎仔都夾唔到波
買兩隻跑狗返嚟衝好過

696請你立刻追和

屌你 兩場都cup

連中2元

696串飛腳

fg係咩其實

水手成9日中柱

First quad

Freshgrad

仙台萬歲

買左讓一球又冇希望

屌你老母閪腳又俾人cup

696 臭腳 兩隊全部連教練 球探 斷手斷腳
全屋女人 係面前比人輪姦中出
中出到有左 再係佢地面前 殺撚左佢

ALL IN 前鋒6.5B,唔撚信唔刷

Fresh Grad

屌你飛腳696垃圾
前鋒個場領先兩球下半場都爆到我9角 我挖泥埋自個人入去啦on9

你成朝又針

部能JUMP
寶高還我血汁

Fucking goal

我投降 5000平注都輸撚哂

東京 前鋒 比馬 下半場入佢

Fresh g

大熱又死哂

🐳 串岡薩多串🐿

明了 Thx

仙台cashed

原來利雲特冇大波 殺咗幾多手足

田雞是狗

flirt girl

FUCK G

咪撚笑

真野唔好攞出黎講
應該講：又逼M狗收錢

星期日日本波 10連中心水list
1.696❌
2.臭腳❌
3.比馬fg
4.不死鳥fg
5.前鋒10.5b❌
6.前鋒9.5b❌
7.前鋒8.5❌

我屌你老母半場2角
兩場絕殺 正仆街
輸撚埋去喇on99

無人支持水手cup人

見美斯留後備選擇避

我支持啊

有冇人要三箭

屌你老母開撚晒燈

起番機一定要跟你水

神船最鐘意下半場就刷角

好在skip12點

希望

之後買咩

多謝你呀9527 我都輸696臭腳 依家最少可以收返10.5s

每日都輸一雞，痴撚線

重心一場 盤田山葉

重傷有無人派比我

水手cashed
沉船10.5s

dllm 臭腳

日職全角大？
賭角球好過

跟

1點最後1注 山葉x柏雷x千葉
同路自己睇路 我好撚燈

你日日都重傷

三賤

尋晚明明復活都未出去cash out 就輸番哂咁

molamola 跑馬又唔知幾時先派彩

名古屋盤

1. 大阪臭腳2.5b
2. 696 2.5b
3. 前鋒 2.5b
4. 京都不死鳥Fg

俾多三角

北海道,三箭fg

全跟

三賤8.5

屌你老母仲唔釣到你條大種乞衣
200蚊都呃以爲轉ac就釣你唔到呀

屌無2.5買

唔講以為19k

有錢直接轉落銀行先啦
有錢係acc就身痕架啦

驚佢妹到完場

三箭 松鼠

Cls

26996635大種乞衣ac 歡迎個巴打踊躍入錢

呢條撚樣日乞夜乞真係好撚煩

之前有幾次派錢 抽中我 但都無派
連派錢都炸尻我

我估撚到係佢啦見佢乞d語氣

轉銀行無用。好快又轉返出黎。真人例子唔按走做cash唔得

連續兩日啲日穴都唔識入波

乞錢acc 唔會拎黎買波啦

笑9死

乞錢乞都咁

可以單向只轉入銀行acc
唔可以由銀行acc轉入馬會acc
我宜家就係咁

神船10.5s
追數注 8.5s

26996635 打擊大種乞衣人人有責

200蚊都呃cls

起碼你個馬會acc有錢而鳩買好多場
就算要入錢都要去馬會親身入

係 link左銀行即時轉錢太方便
贏得快輸得仲快

有無手足對閪船追和仲懷住希望

就算係大陸 都可以即刻係銀行過錢比番你
下次手足幫入錢 都唔好咁蠢

冇

河床12m 留意左好耐了

有冇人可以幫我入錢

有得設定只可由馬會轉入銀行 不可由銀行轉去馬會

有無人對臭腳 696追和仲有希望

可以 係度俾acc no.

26996635：用自己呃返嚟點解要還

追注3.5s補落去搏下囉 但角球就唔好店啦

已經被人鎖左

下場

3.5b先岩sor

26996635

*技術

咩會員名？

差句 屌你老母

河床12m

河床12M

屌 點解真係會入錢
我就派親比我都炸

班大帝都無心踢

睇下去下次又轉咩ac嚟乞
我都算釣得佢耐 爲咗釣佢連呢度ac都改埋名

原本你係大種乞衣輸鳩死你

北海道三箭

賤種乞狗

松本追和
全北頂實

人在非洲，有冇手足幫手入錢?

佢前身係 個個贏馬會輸

影哀我地職乞

唔出奇 但可以起底
開新ac另計

你廢，呃唔到

衰

如果不死鳥比馬都輸埋就抖三個鐘

東京 比馬快入

比馬唔好死

一講cash佢即回post叫人派

朼榥goallll

舊城goallll

含家產啦盤田

札多

真

北海道輕鬆fg gel

北海道goal!

河床12m #244628

比馬加不死鳥 fg 抽一手足同我拍拖

gay

準備開定新ac啦

日日都見佢 原來唔止係職乞 仲要係老千嚟

廢佬0中龍，勁撚到喊

北海道有平手買 派錢

天鵝三賤立即入波

3唔識7幫人入錢

清水9.5大 唔中乜都得了

人妻8c

買咗三箭松鼠
都俾人㩒屌緊

日職兩大廢物 打死唔買系列

鳥棲砂岩
磐田山葉

屌炸左東京

東京2-0

返工搵錢啦 呃得咁少

唔知咩事 不過咁多職乞枉你知道係佢

呃錢狗

3. 廢老隊

幾時先開到場日穴半大

Dllm

好過做麥記

鳥棲反底未

人妻有機wo

東京-2c

前鋒場角追細好冇

屌東京炸

其實我上次派抽中佢又派咗俾佢
咁算唔算佢好彩

炸完

以後每個POST第一頁都放佢上去啦

睇佢乞錢d語氣就估到了 轉ac唔轉埋個腦

3剪8。5b 要唔要驗腦

有冇人三箭9.5b

你有冇改過名

船入咩好

8。5b都驗緊腦

一早要咗10。5s

輸錢都叫人派

無丫

啱啱改咗 而家轉返原名了

希望札多正氣 咪學1點嗰兩隊

船輸波都唔刷角 抵輸

鳥棲砂岩 8場波 入得1球,個種廢

3剪刷下角

睇個勢唔會

想問三賤做緊乜

我點解要還？
呢個係憑我本事借番黎嘅200蚊
dllm

札幌
柏雷

啱啱起身得番6.5

場場都刷 又買中場無角

櫪木1-0

珍

屌你老母日職平手盤伏撚到閪咁
一陣仲場閪鑽

痴線歧阜仲係咁閪

不死鳥千葉係咪唔識入波

馬會又開中一場唔刷角嘅即場

唔係借 係乞!

要左柏雷 松鼠 fg
希望可以起機

盤田夠疆輸多球啦仆街

人妻-1c

人妻夠膽就輸波！

北海道大波已死？

無po

又唔派角

比馬goallll

神船-2c

3剪刷下角please

睇下？兩場平手對家真係派錢

前峰2.5b x 東京9.5b

輸到仆街 26996635求派

9

神船-1c

買對家可上車

一入6.5s 就6c 屌你老母

性利船9.5S 10.5S 驗腦?

神船快入

唔po住啦 無咩運 你輸我都輸姐

神船7c

連c

屌你老母留彈藥一陣俄假西甲
場場鳩賭必死

神船7c機會黎喇

船想買6.5s果下封咗，之後就爆角
執返身彩

陣間場俄假好玩 1.53平手

比馬好波

買大波全部00岀色呀

柏雷
札幌

多謝巴打 可以派200？

我屌 船咁快7c 仲要全部前鋒刷
好唔好意思

主隊反底客盤吸飛

前鋒咩事四連

呢2隊好鐘意下半場爆角

agger

3箭0c

6.5s秒爆

last 注買左7.5 希望有

巴打有冇水？想大注轟落去

入咗check ac

神户7.5
去個廁所返黎變7c

禁住神船黎屌焗解圍

落到投注站 屌你原本太耐無cashout過 唔見左張卡 依家要補錢重新整過

3剪不得好死

東京11 C GOALLLLL
GOALLLLLL
GOALLLL!

鳥妻真係長追對家

買唔切高水8.5

好似20$

0射門 有無心踢波

冰住

好撚賤 都唔2撚係踢波

唔該波po手足唔好吓吓jer住m狗
你當我燈都得 唔好講出口嘅

補多注10.5s

閪葉入未
刷你老母咩

睇錯1-1 嚇到我想撕飛

三箭真係好賤

賤種3箭

神船今季係咪又要護級

鳥妻真係日職最正氣

唔係踢就腰斬勒屌你老母

比人強姦最周到

三箭做乜l野

心跳 1.5 x 山口 1.5 有無same road？

前鋒9.5s冰實

0射門 好似唔係踢波

其實有睇年初賀歲波都知咩事

Jump

場場大角買中一場0c

IFC ing

巴利停賽 點解馬會仲開佢既特別事項

東京入多粒plz

即刻有

完全唔知做乜
三箭keep住2成控球，但係兩隊都不射

水戶快手

神船 快開2.5b

松本

腰斬好嗎 呃錢波

入波啊!

松鼠上呀

跑馬唔得閒搞

好撚想飛去日本斬撚死3箭班pk

呢個巴打，好球到，今日10連了

閪船追和未

東京角大

你啱，下個post，你開定

追到斷

札幌正氣快手入多粒 唔好比人cup

留意到前鋒好鍾意半大全細

唔玩喇投降喇

gel?

食屎狗食屎狗3箭

架爛船想點

20mins 1c ok? 前鋒 拍硬檔

10.5sx1注 9.5sx1 8.5sx1

頂住

神船 前鋒是旦入喇

前鋒好勁有冠軍相

米推la

星期六
修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

星期日
船船9.5b

尋日有無單頭返杜塞？

8c 7.5b cashed

Jump晒

足水陪你play

7.5b cashed

神船爆角唔cup
食屎狗

唔知邊個話船下半場實刷即跟左

大大力gel

屌你老母個穴3箭

咁慘

有無水 重傷了以後唔買日本波

Same

鳥棲10c
神船8c

似10c

fc gifu上

原來係你

10.5S
唔信破初盤

fw 4連，係fw刷

俾次機會 吾敢了

屌你老母3箭

就破比你睇

買咗三箭，準備驗腦

好佩服可以係日職乙贏到錢既人

不死鳥入波喇求下你

垃圾船 2.5/3 2.22

都有得叫下 角大食咗屎

是但啦 船都有份送 唔清落底點連

雖然係我釣到但我都唔希望大家再推 相信佢會深潛一段時間

小白同韋拿去左神戶好撚廢 比腳波都冇力

派返$200出黎，原諒你

心跳加山口有冇同路

3箭完半場比4角黎叫下

不死鳥入波喇

條友應該mon緊post

gifu玩撚完

幫手叫下不死鳥

巴打俾次機會ok?

瀝木gel爆區

角有比狗賭

日假全大角？

邊條仆街爆9我 俾次機會la

松鼠
柏雷
船 9.5s

東京12?

3箭日假之外？？

屌架妹屌到腳仔軟
小白過日本賣紅酒架咋 你估真係踢球

1001

自己爆自己ac好玩嗎?

3剪1c 怒屌

想知邊個走數

名古屋11111

三賤被極限㩒屌係咩玩法

Ky

毒到呢

FC東京

東京2:0

？

200都昆尻人，屌你老母不得好死

我咪一樣比人走數話派我200 過咗成個禮拜了tg都block埋我屌

不死鳥入波 我幫個老千頂

有冇gifu一齊叫

原來東京2-0

終於。。。

我鑽有沒支持

Mama 我都要叫救命

人手置頂

9.5b上船

3箭

其實我有段時間都日日撞撞到攰 係時候由其他巴打接力了

走數好正常
上面係呃錢

幫手

前峰我追左好多場大，次次半2全2

我俾人走500牙

乜能野 紅鑽大波 888派500

G持

真係狗黎

神船有韋拿都入唔到波

無追post 點解會幫佢入錢先

入多球得唔得

神船唔係半大全細呀

原來東京先最有冠軍相
半一高水都全格 怪錯左你

問返當事人

你都未答我

前鋒gel

gifu出盡力 上

屌你老母 不死鳥入呀仆街

追翻臭腳嗰注

日日撞。。。。
好大仇口。。。

鯨魚goal

閪鯨goalll
goalllll！

鯨!!!!!!!!

垃圾3箭總要輸埋

屌你老母三賤

真 9成用太空卡隨時金蟬脫殼

不死鳥唔入 輸撚埋佢thx

我都想知

日職易到
係輸左水手fg

三箭

咪我俾佢呃200囉

認真咁講 唔係一定要派 但既然你自己話派 但又走數真係好kai雖然網絡講野唔洗負責 但反映到你個人係咩品

今季勁到。。。

神船

gifu反杯 上

好人lor 咩人在大6 求幫入之類...etc

東京同水戶今季真係奇蹟
垃圾聯賽都有不敗球隊

勝利船12
快
執波再入

垃圾不死鳥

1-2頂住

船1:2

撞足200日？

睇返日期係11月嘅事

廢船入到波

神船追和派500

有哂記錄，有馬會户口真係可以報警，唔會200蚊既問題係仆街仔既問題

I

三箭我dllm

呢句真

1. 大阪臭腳2.5b
2. 696 2.5b
3. 前鋒 2.5b
4. 京都不死鳥Fg
5.

不死鳥我屌你老母

盤田一腳都味起 北海道穩了

神船goal大波cashed

撞咗個幾禮拜撞到攰

船1:2
2.5/3 gel 易x到